# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2019-2024, Hedwi
# This file is distributed under the same license as the Hedwi work suite
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hedwi work suite \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-26 21:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_hans\n"
"Language-Team: zh_hans <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../../source/api_drive.rst:9
msgid "list folder"
msgstr "列出文件夹"

#: ../../source/api_drive.rst:10 ../../source/api_drive.rst:36
#: ../../source/api_drive.rst:60 ../../source/api_drive.rst:84
#: ../../source/api_drive.rst:108 ../../source/api_drive.rst:132
#: ../../source/api_drive.rst:156 ../../source/api_drive.rst:180
#: ../../source/api_drive.rst:204 ../../source/api_drive.rst:228
#: ../../source/api_drive.rst:252 ../../source/api_drive.rst:276
#: ../../source/api_drive.rst:300 ../../source/api_drive.rst:325
#: ../../source/api_drive.rst:351 ../../source/api_drive.rst:377
#: ../../source/api_drive.rst:403 ../../source/api_drive.rst:429
#: ../../source/api_drive.rst:455 ../../source/api_drive.rst:481
#: ../../source/api_drive.rst:507
msgid "interface address:"
msgstr "接口地址："

#: ../../source/api_drive.rst:11
msgid "/api/drive/dirs"
msgstr "/api/drive/dirs"

#: ../../source/api_drive.rst:12 ../../source/api_drive.rst:38
#: ../../source/api_drive.rst:62 ../../source/api_drive.rst:86
#: ../../source/api_drive.rst:110 ../../source/api_drive.rst:134
#: ../../source/api_drive.rst:158 ../../source/api_drive.rst:182
#: ../../source/api_drive.rst:206 ../../source/api_drive.rst:230
#: ../../source/api_drive.rst:254 ../../source/api_drive.rst:278
#: ../../source/api_drive.rst:302 ../../source/api_drive.rst:327
#: ../../source/api_drive.rst:353 ../../source/api_drive.rst:379
#: ../../source/api_drive.rst:405 ../../source/api_drive.rst:431
#: ../../source/api_drive.rst:457 ../../source/api_drive.rst:483
#: ../../source/api_drive.rst:509
msgid "HTTP request method:"
msgstr "HTTP请求方式"

#: ../../source/api_drive.rst:13 ../../source/api_drive.rst:39
#: ../../source/api_drive.rst:63 ../../source/api_drive.rst:87
#: ../../source/api_drive.rst:111 ../../source/api_drive.rst:135
#: ../../source/api_drive.rst:159 ../../source/api_drive.rst:183
#: ../../source/api_drive.rst:207 ../../source/api_drive.rst:231
msgid "GET"
msgstr "GET"

#: ../../source/api_drive.rst:14 ../../source/api_drive.rst:40
#: ../../source/api_drive.rst:64 ../../source/api_drive.rst:88
#: ../../source/api_drive.rst:112 ../../source/api_drive.rst:136
#: ../../source/api_drive.rst:160 ../../source/api_drive.rst:184
#: ../../source/api_drive.rst:208 ../../source/api_drive.rst:232
#: ../../source/api_drive.rst:256 ../../source/api_drive.rst:280
#: ../../source/api_drive.rst:304 ../../source/api_drive.rst:329
#: ../../source/api_drive.rst:355 ../../source/api_drive.rst:381
#: ../../source/api_drive.rst:407 ../../source/api_drive.rst:433
#: ../../source/api_drive.rst:459 ../../source/api_drive.rst:485
#: ../../source/api_drive.rst:511
msgid "request params:"
msgstr "请求参数"

#: ../../source/api_drive.rst:16 ../../source/api_drive.rst:42
#: ../../source/api_drive.rst:66 ../../source/api_drive.rst:90
#: ../../source/api_drive.rst:114 ../../source/api_drive.rst:138
#: ../../source/api_drive.rst:162 ../../source/api_drive.rst:186
#: ../../source/api_drive.rst:210 ../../source/api_drive.rst:234
#: ../../source/api_drive.rst:258 ../../source/api_drive.rst:282
#: ../../source/api_drive.rst:306 ../../source/api_drive.rst:331
#: ../../source/api_drive.rst:357 ../../source/api_drive.rst:383
#: ../../source/api_drive.rst:409 ../../source/api_drive.rst:435
#: ../../source/api_drive.rst:461 ../../source/api_drive.rst:487
#: ../../source/api_drive.rst:513
msgid "response code:"
msgstr "响应代码"

#: ../../source/api_drive.rst:17 ../../source/api_drive.rst:43
#: ../../source/api_drive.rst:67 ../../source/api_drive.rst:91
#: ../../source/api_drive.rst:115 ../../source/api_drive.rst:139
#: ../../source/api_drive.rst:163 ../../source/api_drive.rst:187
#: ../../source/api_drive.rst:211 ../../source/api_drive.rst:235
#: ../../source/api_drive.rst:259 ../../source/api_drive.rst:283
#: ../../source/api_drive.rst:307 ../../source/api_drive.rst:332
#: ../../source/api_drive.rst:358 ../../source/api_drive.rst:384
#: ../../source/api_drive.rst:410 ../../source/api_drive.rst:436
#: ../../source/api_drive.rst:462 ../../source/api_drive.rst:488
#: ../../source/api_drive.rst:514
msgid "common response"
msgstr "共通响应"

#: ../../source/api_drive.rst:19 ../../source/api_drive.rst:45
#: ../../source/api_drive.rst:69 ../../source/api_drive.rst:93
#: ../../source/api_drive.rst:117 ../../source/api_drive.rst:141
#: ../../source/api_drive.rst:165 ../../source/api_drive.rst:189
#: ../../source/api_drive.rst:213 ../../source/api_drive.rst:237
#: ../../source/api_drive.rst:261 ../../source/api_drive.rst:285
#: ../../source/api_drive.rst:309 ../../source/api_drive.rst:334
#: ../../source/api_drive.rst:360 ../../source/api_drive.rst:386
#: ../../source/api_drive.rst:412 ../../source/api_drive.rst:438
#: ../../source/api_drive.rst:464 ../../source/api_drive.rst:490
#: ../../source/api_drive.rst:516
msgid "example::"
msgstr "示例::"

#: ../../source/api_drive.rst:23 ../../source/api_drive.rst:49
#: ../../source/api_drive.rst:73 ../../source/api_drive.rst:97
#: ../../source/api_drive.rst:121 ../../source/api_drive.rst:145
#: ../../source/api_drive.rst:169 ../../source/api_drive.rst:193
#: ../../source/api_drive.rst:217 ../../source/api_drive.rst:241
#: ../../source/api_drive.rst:265 ../../source/api_drive.rst:289
#: ../../source/api_drive.rst:313 ../../source/api_drive.rst:338
#: ../../source/api_drive.rst:364 ../../source/api_drive.rst:390
#: ../../source/api_drive.rst:416 ../../source/api_drive.rst:442
#: ../../source/api_drive.rst:468 ../../source/api_drive.rst:494
#: ../../source/api_drive.rst:520
msgid "response example："
msgstr "响应示例："

#: ../../source/api_drive.rst:25 ../../source/api_drive.rst:51
#: ../../source/api_drive.rst:75 ../../source/api_drive.rst:99
#: ../../source/api_drive.rst:123 ../../source/api_drive.rst:147
#: ../../source/api_drive.rst:171 ../../source/api_drive.rst:195
#: ../../source/api_drive.rst:219 ../../source/api_drive.rst:243
#: ../../source/api_drive.rst:267 ../../source/api_drive.rst:291
#: ../../source/api_drive.rst:315 ../../source/api_drive.rst:340
#: ../../source/api_drive.rst:366 ../../source/api_drive.rst:392
#: ../../source/api_drive.rst:418 ../../source/api_drive.rst:444
#: ../../source/api_drive.rst:470 ../../source/api_drive.rst:496
#: ../../source/api_drive.rst:522
msgid "JSON::"
msgstr ""

#: ../../source/api_drive.rst:35
msgid "list file"
msgstr "列出文件"

#: ../../source/api_drive.rst:37
msgid "/api/drive/filelist"
msgstr "/api/drive/filelist"

#: ../../source/api_drive.rst:59
msgid "list shared file"
msgstr "列出共享文件"

#: ../../source/api_drive.rst:61
msgid "/api/drive/sharedlist"
msgstr "/api/drive/sharedlist"

#: ../../source/api_drive.rst:83
msgid "list trash file"
msgstr "列出回收站文件"

#: ../../source/api_drive.rst:85
msgid "/api/drive/trash"
msgstr "/api/drive/trash"

#: ../../source/api_drive.rst:107
msgid "list starred file"
msgstr "列出星标文件"

#: ../../source/api_drive.rst:109
msgid "/api/drive/starredlist"
msgstr "/api/drive/starredlist"

#: ../../source/api_drive.rst:131
msgid "list recent file"
msgstr "列出最近访问文件"

#: ../../source/api_drive.rst:133
msgid "/api/drive/recentlist"
msgstr "/api/drive/recentlist"

#: ../../source/api_drive.rst:155
msgid "list recent office document"
msgstr "列出最近访问Office文档"

#: ../../source/api_drive.rst:157
msgid "/api/drive/recentdocs"
msgstr "/api/drive/recentdocs"

#: ../../source/api_drive.rst:179
msgid "list starred office document"
msgstr "列出星标Office文档"

#: ../../source/api_drive.rst:181
msgid "/api/drive/starreddocs"
msgstr "/api/drive/starreddocs"

#: ../../source/api_drive.rst:203
msgid "list shared office document"
msgstr "列出共享Office文档"

#: ../../source/api_drive.rst:205
msgid "/api/drive/shareddocs"
msgstr "/api/drive/shareddocs"

#: ../../source/api_drive.rst:227
msgid "list office document"
msgstr "列出Office文档"

#: ../../source/api_drive.rst:229
msgid "/api/drive/docslist"
msgstr "/api/drive/docslist"

#: ../../source/api_drive.rst:251
msgid "touch file"
msgstr "访问文件"

#: ../../source/api_drive.rst:253
msgid "/api/drive/touch"
msgstr "/api/drive/touch"

#: ../../source/api_drive.rst:255 ../../source/api_drive.rst:279
#: ../../source/api_drive.rst:303 ../../source/api_drive.rst:328
#: ../../source/api_drive.rst:354 ../../source/api_drive.rst:380
#: ../../source/api_drive.rst:406 ../../source/api_drive.rst:432
#: ../../source/api_drive.rst:458 ../../source/api_drive.rst:484
#: ../../source/api_drive.rst:510
msgid "POST"
msgstr "POST"

#: ../../source/api_drive.rst:275
msgid "upload file"
msgstr "上传文件"

#: ../../source/api_drive.rst:277
msgid "/api/drive/upload"
msgstr "/api/drive/upload"

#: ../../source/api_drive.rst:299
msgid "create file/folder"
msgstr "创建文件/文件夹"

#: ../../source/api_drive.rst:301
msgid "/api/drive/create"
msgstr "/api/drive/create"

#: ../../source/api_drive.rst:324
msgid "move file/folder"
msgstr "移动文件/文件夹"

#: ../../source/api_drive.rst:326
msgid "/api/drive/move"
msgstr "/api/drive/move"

#: ../../source/api_drive.rst:350
msgid "delete file/folder"
msgstr "删除文件/文件夹"

#: ../../source/api_drive.rst:352
msgid "/api/drive/delete"
msgstr "/api/drive/delete"

#: ../../source/api_drive.rst:376
msgid "rename file/folder"
msgstr "重命名文件/文件夹"

#: ../../source/api_drive.rst:378
msgid "/api/drive/rename"
msgstr "/api/drive/rename"

#: ../../source/api_drive.rst:402
msgid "get download link"
msgstr "获取下载链接"

#: ../../source/api_drive.rst:404
msgid "/api/drive/downloadlink"
msgstr "/api/drive/downloadlink"

#: ../../source/api_drive.rst:428
msgid "clone file/folder"
msgstr "克隆文件/文件夹"

#: ../../source/api_drive.rst:430
msgid "/api/drive/clone"
msgstr "/api/drive/clone"

#: ../../source/api_drive.rst:454
msgid "star file/folder"
msgstr "星标文件/文件夹"

#: ../../source/api_drive.rst:456
msgid "/api/drive/starred"
msgstr "/api/drive/starred"

#: ../../source/api_drive.rst:480
msgid "restore file/folder"
msgstr "恢复文件/文件夹"

#: ../../source/api_drive.rst:482
msgid "/api/drive/restore"
msgstr "/api/drive/restore"

#: ../../source/api_drive.rst:506
msgid "search file/folder"
msgstr "搜索文件/文件夹"

#: ../../source/api_drive.rst:508
msgid "/api/drive/search"
msgstr "/api/drive/search"

#~ msgid "获取文件夹列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "共通返回"
#~ msgstr ""

#~ msgid "获取文件列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "获取共享文件列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "获取回收站文件列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "获取星标文件列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "获取最近访问文件列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "获取最近Office文档列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "获取星标Office文档列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "获取共享Office文档列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "获取Office文件列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "访问文件"
#~ msgstr ""

#~ msgid "上传文件"
#~ msgstr ""

#~ msgid "创建文件/文件夹"
#~ msgstr ""

#~ msgid "移动文件/文件夹"
#~ msgstr ""

#~ msgid "删除文件/文件夹"
#~ msgstr ""

#~ msgid "重命名文件/文件夹"
#~ msgstr ""

#~ msgid "获取下载链接"
#~ msgstr ""

#~ msgid "克隆文件/文件夹"
#~ msgstr ""

#~ msgid "星标文件/文件夹"
#~ msgstr ""

#~ msgid "恢复文件/文件夹"
#~ msgstr ""

#~ msgid "搜索文件/文件夹"
#~ msgstr ""

